人人和平小飯店懷疑被對家在FB買Like搏衰

BB 王國果邊現強烈吹奏，話人人和平小飯店 Facebook 評價內，有人買咗好多南亞裔呃 Like。

但我就懷疑係對家有人出錢買 Like，整蠱人人和平小飯店，買一仟幾百個 Like，整蠱人成本好低 ! 我真係唔信店家咁蠢，會自己買南亞裔 Like 囉 !?